想係台北搵個伴

有無絲打隻身係台北又無野做
約出黎玩下

如果你早兩日講 我可以陪下你嘅

利申：去緊宜蘭

Sad 會唔會番台北啊

宜蘭有咩玩
利申係台北毒遊緊